犬： 驚比人打就咪出街

驚有左係咪唔搞野
帶套咪得lo仆街

唔撚用腦諗野

都冇，點用

言下之意
唔怕嘅人請勇敢站晒出來

係， 一定要

解決香港問題，應該唔係解決香港人
但呢個係正苦一如以往既做法

驚俾人屌就咪做狗

唔交稅囉

有牌爛仔

驚凍檸茶加料

就包頭出街？

警察=condom

我覺得condom都唔係, 係一堆射完唔要既精液,

聽日道坐有咩事真要999
介要記得保留通話錄音

有糧出架